痴撚線宜家返緊呢份工個呀頭原來係基佬

我宜家做緊保安，公司唔開名
做左3日
今日先發現原來個阿頭係基佬
點解會知因為佢成日借d意望我碌9
知我唔鐘意基佬嗰陣就搞撚到我變屎忽鬼
務求要我做基佬
跟住就細細聲叫d同我同級嘅呀叔摸我隻手
屌9佢地可以冇反應
我仲應唔應該做落去好
我覺得呢間公司d人好撚恐怖

變性做女人

咁咪幾好

屌真係GAY
仲靜靜雞借d意教我打飛機同含撚
痴9線